人大左先明GE真理: 朋友就好似一面鏡

朋友GE 成功映襯到自己GE失敗

口竹心山
口日戈山